{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080627?place[place_type]=GID&place[gid]=1080627&place[latitude]=34.7554736882&place[longitude]=127.7469276107&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 오동재호텔"
    },
    "text": "ヒノキ韓屋ホテルオドンジェは、韓屋の感じをそのまま生かした洗練された感覚とデザインで作られた韓屋ホテルで、1軒に最大4人が宿泊できるスーペリア韓室(ヌマル型)とコーナーデラックス(拡張型)を提供します。 客室の内部には様々な現代的な便益施設が備わっており、ヒノキのインテリアは森林浴の効果が期待できる特徴です。 この韓屋ホテルは全羅南道の独創的な伝統ホテルとして建築し、外国人観光客のイベント体験プログラムを運営しています。 入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。 保護者と子供の宿泊が可能で、36ヶ月未満の子供は無料で宿泊できます。 寝具の追加は15,000ウォンです。 朝食は別途お支払いいただく必要があり、お一人様15,000ウォンです。 利用時間は08:00から09:00までで、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 電子レンジはフロントでご利用いただけますし、デポジット制度や空港シャトルサービスもご用意しております。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 また、客室では調理できず、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヒノキ韓屋ホテルオドンジェは、韓屋の感じをそのまま生かした洗練された感覚とデザインで作られた韓屋ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部には様々な現代的な便益施設が備わっており、ヒノキのインテリアは森林浴の効果が期待できる特徴です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなプログラムを提供していますか？",
            "answer": "この韓屋ホテルは全羅南道の独創的な伝統ホテルとして建築し、外国人観光客のイベント体験プログラムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "子供と保護者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者と子供の宿泊が可能で、36ヶ月未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は別途お支払いいただく必要があり、お一人様15,000ウォンです。利用時間は08:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "料金に含まれていない追加費用はありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理できません。"
        },
        {
            "question": "テーマの客室は予約できますか？",
            "answer": "写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 404
    }
}